(忽發奇想) 既然連登有時事台 係咪應該有記者

既然連登有時事台

咁係咪應該有記者，申請記者證
當777開記招嘅時候可以去發問問題